號外, 各區犬舍空城

如題